%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:2
Soit le nombre 1\,053\,967.
\begin{myenumerate}
\item Recopie et complète les phrases :
\begin{itemize}
\item[$\diamond$] $1$ est le chiffre des \dots
\item[$\diamond$] $5$ est le chiffre des \dots
\item[$\diamond$] $9$ est le chiffre des \dots
\end{itemize}
\item Quel est le nombre de centaines, le nombre des millions et le
  nombre des unités simples ?
\item \'Ecris ce nombre en lettres.
\item Que se passe-t-il si on ajoute une dizaine de mille au nombre de
  départ?
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Rappels sur les nombres entiers (lecture, écriture, sens de la position d'un chiffre,\ldots)